白俄羅斯示威持續 最少46人被捕 集會開始即拘捕

10小時前

【Now新聞台】白俄羅斯的反政府示威持續，警方採取行動，最少46人被拘捕。

在首都明斯克，大約一萬名婦女在市中心聚集，要求總統盧卡申科下台，以及釋放反對派領袖科列斯尼科娃。

當局被指企圖強迫科列斯尼科娃，出境不成功後將她扣押。有人權組織表示，警方在示威活動開始後不久，就採取拘捕行動，已流亡立陶宛的另一名反對派領袖季哈諾夫斯卡婭，要求警方停止打壓異見人士，又指他們對婦女使用暴力可恥。

面對國際壓力一直表現強硬的盧卡申科，與國防官員舉行會議。他表示若北約軍隊，在荷蘭及立陶宛的軍演結束後

仍然不撤離，白俄將有所行動。盧卡申科周一，將會前往俄羅斯與總統普京會面，是白俄局勢出現不穩後，兩人首次面對面舉行會談。

香港黑警向世界展示獨裁政權做法

夠薑咪試吓郁NATO

古今中外獨栽者都係咁

又引到賣國賊出來,歐盟俾人玩足廿幾年

威脅nato?

we know that feel bro

出街=暴動
俾狗打=襲警

天下極權一樣黑

學撚曬香港

傻撚咗？香港黑警都係向俄羅斯學習o者,睇得佢哋班弱智咁高做咩？！

互相學習……

又或者係思路一致

白俄d popo都蒙哂面十足

見班黑警一撚樣